有冇咩戲名譯為中文你覺得改得特別好？

如果講新期嘅，christian bale嗰套Vice, 為副不仁 改得好好
講舊戲就太多喇，一時間諗唔到

鐵膽: 一樹梨花壓海棠

怪獸公司

忘形水

月亮喜歡藍

呢個名真心好勁

波兒出城之妖壇教祖三點畢露搞硬美國佬

鐵達尼號

殖夢師

賊眉賊眼大酒店

刀槍不入一僧侶

刺激1995

月黑風高

八九十年代咸片名

戇 Scout 打爆喪屍城

史密夫鬥史密妻

皮下之慌

咸濕保母賤嬰兒

越浪漫。越快硬

插班女學生

禍蟲口出

明日之後

不速之嚇
房不勝防
獨眼龍雙槍殲四虎 (幾個名都對應晒)

因咩差事跳跳跳

Perks of Being a Wallflower
台灣譯「壁花少年」真係幾好，至於港譯個「少年自讀日記」真係下流低俗到一個點

閃靈

個女主角

The shining
閃靈

搶救雷恩大兵

命運自選台

鐵達尼號
我覺得好多戲名根本應該直譯尊重返創作者
屌你人地好地地諗個名你就走去玩食字搞到俗曬

這個殺手不太冷

睇我名

速度與激情 從邊方面睇都改得特別好

海底奇兵
綠野仙蹤
一千零一夜
毒蛇嚇機

有d中文辛完好似仲有feel過英文原名咁

借叔一簫

思裂

星聲夢裡人

鐵拳無敵孫中山

Interstellar 星際啟示錄

強國“后天“

malcolm in the middle 左右做人難

千與千尋

LUCY 超能煞姬

今晚玩救你

月亮愛上藍

抖室
瘟室

呢兩套如果唔加啲修飾，就咁直譯就會撞名

恐懼鬥室